皇馬每入一球，就獻上以下皇迷性命。

第一球：世界情色王，燒賣軒達巨💓
第二球：Xavi_Alonso
第三球：椎名真白

入到4球 我認大家做契爺...

入唔入都死

無入球：佩雷斯主席

25

樓豬切腹點睇？

支持

最肉酸果個死先

樓主rip

Sure

第一球死兩知？dllm

世清88了

最應該死明明係你個on9

好
我死之前要睇你地一嘗肉酸老母

88 師兄

死肉酸塊面黑過你老母塊鮑
抵啦！

世清RIP

你見過？

肉酸得滯流出了

輸得咁撚肉酸
含家死啦

死唔去

樓主垃圾

樓主唔好炒盧蛇ok?

咁核突世青都係死咗